老蕭： 中共最近免費請左數以百萬計既「愛國志願者」黎做「輿情監督」

黎去facebook youtube等等洗版，打到你地七零八落
咁就解釋到屌前線個post 點解無端端有萬幾正評

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！